鑽石公主號廢老劫後重生吐真言

笑撚到仆街

希望佢成功

藍c廢老真係on9到暈

覺得被榨乾

笑撚死我，佢地真係風吹邊面擺邊面，生命受威脅 即刻轉呔

屌佢 你睇個廢老個樣

笑撚死
人之將死 其言也善
人之重生 其言極真

佢地臨死就會轉呔 /出賣人

UM... 好人一生平安

即係佢本身有肺炎??

加油

唔肯定，不過兇多吉少

呢個大陸豬黎喔......人地曲線JA?

死廢佬
掂到林鄭正仆街個門口咩

D肢體動作成隻扯線公仔咁

成個朱經偉咁樣
比人當 condom 終於醒覺

似你on9 d

呢個唔係大陸豬黎架咩??
人地黃
佢玩膠

廢佬藍絲通常得個講字

真係有啲似大陸朱，無睇城巿論壇一輪，唔似佢點

有睇城市論壇都見過佢啦

認真咩，屌 我無睇過條友入面既野 純粹覺得好笑

笑撚到我

垃圾藍絲
自己同政府添左咁多亂都未計
仲屌鳩人地當你棄子

如果真係曲就當笑話睇輕鬆下

MAT哥技術高D

係

RAP🙏

😔覺得被榨乾

祝佢成功

點解Search唔到

無比傳染到先算啦.

matt 哥啲friend

廢老真係on99

咪on9，假膠黎
你睇埋佢其他post

個tone都好似matt哥

Matt哥d friend

Well said

大陸朱都唔識

個條d傻閪連真假直曲都分唔到

正宗豬隊友

佢同matt哥都係曲㗎

學識左攬炒

e 個大陸朱黎wo

曲啦扮明

唔似識玩FB。

但是夠癲

屌唔怪得咁熟口面，原來係大陸朱，之前佢好似仲競逐過特首

唔睇個page真係難分真與假喎
你知藍絲係幾撚on9

呢個吾係藍絲廢老
佢黃㗎
維園衝峰大陸朱

你搞到大陸朱冇端端俾人屌
好心pin黎澄清返啦

屌

兒登冇玩膠好耐lu....

連登冇人睇過城市論壇??
大陸朱都唔識

人之將死 其言也善

有巴打證實係假膠，大家當笑話睇算啦

都係果句 佢都係會DIU示威者

廢老企圖向林鄭發動生化襲擊

洗唔洗報驚先

成日都將仆街打成扑街

張圖個頭咁似key上去

支持

屌
炒完車未啊

千奇唔好
如果林奠真係有淋巴癌佢照少痛苦多幾年
加埋死前幾個月極痛苦
如果染到武漢加差抵抗力幾日就死撚咗知唔知我會幾傷心

大陸朱黃到咁
擺明曲啦

大陸朱成日遊行示威都企係一個位度開咪講嘢城市論壇又每次都出席發言，點解咁多人唔識佢

再嘈吊高你過海～

大陸朱都唔識
唔怪得兒登咁易俾人帶風向

落船都唔戴口罩 cls

依個咪維園阿伯

冇點傳畀林鄭？

大陸朱都唔撚識 你班兒登仔炒哂車啦

睇多啲城市論壇啦 兒登仔 咁撚易比人帶風向係有原因架

點解廢老藍絲咁鍾意用扑呢個字

R.A.P

真係有少少似

藍屍有樣睇

80歲個個就係佢?

on9
睇個icon都知係假膠啦

睇完呢個post證實咗連登仔好多智商都唔知夠唔夠100

渣門回家

藍絲未死算好彩

藍絲其實冇政見，只關心短期的個人利益。

幫香港做返件好事

個呀伯好熟口面

個頭咁撚似key上去既 個樣有幾分似監躉豬西sir

呢張正好多

P到咁同藍絲一樣水平
笑下Ok唔好當真

咁似大陸朱

本土派

夏天衫

大陸朱嚟喎 好似仲要 p 上去咁

呢個黃嫁wo

一張相就打曬飛機
禁入去佢profile睇下佢個fb先啦

大陸朱都唔識...

加油!

笑𠹌死

佢好出名架
城市論壇實會見到佢

藍絲反政府!?講就兇狠做就鳩縮.

個樣似維園衝鋒 手足黎架

上面咩戲？